有冇人屋企都有個蠻不講理又無常識嘅老母？

你老母係咪唔咸唔淡新移民？

容易啦
你咪駁返佢：你自己做雞咋，唔好以為個個都學似你咁先得架

咪搵機會係發夢個陣叫佢快d跳 反正留佢無用

係咪真係親生架?
我老母都差唔撚多 唔知點同佢維繫關係

如果加麻迷信，你會想即刻跳落去。。。。。
即係你傷風感冒，唔帶你去睇醫生，又唔配藥俾你，山長水遠去大西北D神棍幫你祈福，你好番佢仲話自己係神醫救左你一命添 。。。。

而家先進左，打個電話就可以祈到福。。。。。。

係咪好想亂棍打死佢呢！！

娶啲大陸雞翻黎預左

你開頭果句笑撚左😭😭

晰版

咁你自己快d搬走自立囉

以後斷絕來往

其實脫離父/母關係，真係偉大發明之一！！

你老母痴撚線我個個好多
我個個最系只係永遠自己啱晒

呢個情況之下要努力讀書，搵到錢，遠離條大陸閪，以後洗撚理鳩條大陸閪

咁要取捨

你講到屋企咁惡住
但又嫌搬出嚟會好辛苦

其實你女仔二次投胎仲有機會
記得唔好放棄讀書
知識改變命運

挨到入大學先識到d家景好男仔
唔係你識嚟識去都係d垃圾mk

好似你而家條仔咁
廢嘅 幫唔到你改變生活